白居2首日錄7宗成交 全部創近一年新低！

白居二出表 帶動居二市場

屯門區 一天 7宗 成交

宗數 臨約日期 物業地址
實用面積 成交價 呎價

1⃣22/10/2018
屯門良景邨良俊樓高層19室
443呎 198萬 @4470

2⃣22/10/2018
屯門富健花園11座低層E室
431呎 322萬 @7471

3⃣22/10/2018
屯門良景邨良傑樓高層3室
566呎 290萬 @5124

4⃣22/10/2018
屯門田景邨田翠樓低層12室
443呎 200萬 @4515

5⃣22/10/2018
屯門龍門居2座中層A室
592呎 385萬 @6503

6⃣22/10/2018
天水圍天頌苑L座低層2室 650呎 360萬 @5538

7⃣22/10/2018
天水圍天盛苑P座中層3室 506呎 355萬 @7016

又話購買力釋放 會爆升？
實情就係 之前劈價都無人要

全部屯門天水圍

全部都係屯門 天水圍
白居2 實力只係買到呢d單位

好驚佢地盲搶樓
個價又標返高
等緊入市

指意呢班人托起樓市

人唔笑狗都吠啦

天水圍屯門唔計

呢班人 2500個
單人果d最多買得起4球

點會托到

巴打
我都無乜大志
只係想上車結婚
有個安樂窩

放心啦
佢地既成交價好低
下一個買家又會拎個成交價去同業主傾
到時一間賣得賣過一間
依家係買家主導市場
白居二就得2500個 業主都識計數 都會心急
綠表就一定唔會玩呢個遊戲架啦
住 住公屋抽新居屋 綠置居 好過

我都係居二買家
我淨係target天水圍
本身就住開大西北
年尾入市會唔會都太急

等下啦 睇埋香港追息差

你應該等佢地搶哂先
之後市場無哂白居二
急走既業主就要面對現實 平放比你
大西北大把盤啦 定D黎

認真一問
其實而家52折推出後會否導致而家呢批中左白二既人唔想買住等52折先？

良景個位置都幾難安樂

雜撚到驚

屯門不了
做樓按9成要揀廿年內樓齡既樓
其實都無乜得揀

你搵d 22-25年 其實都得架
不過可能係要做2成首期 或者 供既年期短D
要20年供哂
如果樓價平 20年供哂都ok la

屋企人又催
我連證都未去房署換
講咩自住驚閪
跌幾十萬就已經爭個裝修啦屌你老母

屋企人好想你搬走？
中左就一年有效 睇定D先啦

其實知唔知點解居屋呢排跌得最快？
林鄭為新居屋封左頂 同市價脫勾
啟德 南昌一線地段只係$7500一尺左右
而市面上既優質居屋大部份都近20年樓齡
尺價過$10,000

你可能會話新居屋好難抽，無錯，
但7:3既公營房屋供應底下 包括42折既綠置居
拎緊綠表班人唔會再同你爭2手居屋
換言之 你想賣樓 一年得2500個機會
而大部份呢班買家基於入息資產限制
根本唔會負擔到過每尺過萬
重點係20年樓齡打後 銀行唔會做到25年 + 9成按
就算做到 9成按 加息對呢班業主黎講根本難以應付

外加一堆經濟影響已經未計

結論係 市面600萬以上既居屋好快會絕跡
一年內
市區居屋尺價會回落去7500-8500左右
信唔信就自己分析
祝大家好運

咁難抽到白居二買良景咁大曬

係男朋友屋企人驚無盤
啲人會蜂湧而至
十一月個堆抽唔到居屋既人又會出返黎買樓
AA打左幾次黎問我幾時再睇樓
我都未覆

Aa想你睇樓因為想你簽左張睇樓紙先姐
到真係有人搶盤果陣係AA都費事理你

抽唔中居屋個堆
點同你爭居二市場
都無資格

黎黎去去都係呢2500個爭
唔好聽d aa妖言惑眾

又岩喎
無理由咁on9補地價買居屋

多謝你點醒我

買得補地價居屋 不如買私樓

【白居二殺到】采頤花園低見450萬 今年最平

點解我無白居2，如果唔係就可以買返采頤住，補地價唔夠錢

你信呢班連登仔
出哂名想吹淡自己入市 無人同佢地爭
祝你好運

Doxycycline100mg = 供樓秒秒蝕

所以呢 ？

2500個，話多唔多，話少唔少
好既單位咁啱都睇中既又有乜出奇
就當你未準備買，都應該睇定幾間合budget，啱地方既心水盤
隨時有後備

買住寶星先

攞到白居二資格好似係一年有效？

畀著係我就睇多八九個月先，分分鐘遲買平一球

重點係見頂 出年買又會升得幾多

抽唔中白表居屋就一定無得爭白居二? 之前兩份表都可以同時申請喎，中咗白居二嘅人睇埋中唔中一手居屋再決定幾時入市唔得?
點無資格法?
又一個專家

因應居屋減價，房委會押後於今年11月安排居屋攪珠，已申請了新居屋而又是白居二成功申請者，可待11月居屋攪珠有結果，他們知悉揀樓次序後，才決定是否使用白居二批准信，他們亦可等埋明年2月居屋開始揀樓，才使用批准信，而到時距離批准信10月的限期還有多個月時間。

房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝表示，若市民申請了居屋，同時申請了白居二，本應同一天攪珠，但因居屋定價機制改變，故新居屋10月重新接受申請，11月攪珠。

黃指對於同時申請白居二及居屋的申請人，如果在白居二攪珠上獲得較前次序，相信會等待居屋攪珠後才作決定。

俾埋source你啦
到時又少個機會了，繼續睇淡啦

笑左，餓狗搶屎咁

嘥撚晒

會就一定會 當中2500 人一定有人中

你等下就會多唔少選擇
明顯樓價轉緊勢

白居2 係加息環境下 根本就唔會托得起樓市

人地都講左 多極都係2500
而2500 入面 亦會有人中新居屋 唔用白居2

居屋屯天元北區真係唔好諗

低置地段

過街老鼠成日要改名

根本買居屋唔使care佢升幾多
只要唔係好似火棒奇俠係個最頂住接咪得
第日升左就bonus，個人會輕鬆好多
唔係就好似個班痴線佬咁